(台測)天龍戰警 潛龍轟天 暴走潛龍 殺不死的勇者 越空狂龍

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.海栔是輯毒組臥底幹員，為打擊犯罪不擇手段，不依法行事。一次任務導致同僚身亡，於是生退休念頭回到小鎮找家人渡假。小鎮裡牙買加幫移民勢力擴大，無惡不作，一日海契無意中得罪牙買加幫，遭牙買加幫尋仇，殃及無辜家人

2.美國軍艦密蘇里號即將退役，在返回港口途中遭到前任CIA情報員史傳尼克斯（湯米·李·瓊斯飾演）率領的傭兵劫持，傭兵一夥人和副艦長奎爾裡應外合欲將載有核彈頭的戰斧巡弋飛彈賣給軍火販子，但他們沒想到艦上大廚雷白克（史蒂芬·席格飾演）原本是海軍海豹特勤隊的成員，並精通功夫、爆破等作戰技能...........

3.承接Under Siege第一集，Casey現在從海軍退役，他帶著外甥女沿著落基山脈作火車旅行，在同一列火車上，Travis Dane正在進行著他對美國政府的瘋狂報復。 Travis本是一名科學家，曾為政府設計外太空武器，但其後被辭退並心生不滿，他與中....

4.史都姆無意中拍得參議員與黑社會勾結的影片，即時與局內連絡，不料談話被局內受賄警官竊聽，當晚返家竟遭惡徒滅門，太太喪命，其子倖免，史都姆則昏迷七年，及至出院後，展開復仇，終於揪出貪官 ，父子重聚

5.1996年，洛城警局分隊長約翰‧史巴坦（史特龍飾）領導一個營救小組，要從暴力犯罪份子賽門‧菲尼斯（史耐普飾）救出人質。在掃瞄了營救區域確定沒有人質存在的跡象後，史巴坦攻入菲尼斯的巢穴並且抓住了他，但是菲尼斯引爆炸彈炸毀了大樓。隨後竟在瓦礫堆中找到了許多人質的屍體，於是洛城警局以害死人質的理由逮捕了史巴坦。根據「冷凍罪犯」條款，史巴坦與菲尼斯兩人被判處在冷凍監獄裡長期拘禁，並且在冷凍時期給予「康復技能」..

5 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野